﻿J2ME клиент для Alive Chess.

1 прототип с минимальной функциональностью. Компилируется NetBeans 6.5 (с установленным Wireless Toolkit 2.5.2)

в /misc расположен редактор карт.
в /docs -- формат команд и UML-диаграммы